有冇人知係1987年，係南極上空進行左咩觀察

求解